《仙劍奇俠傳六》將在 2019 年 4 月登上 PS4！探索東方古老神話世界

獨立開發與出版商 Eastasiasoft Limited 與台灣開發商大宇資訊今日宣布，3D 奇幻角色扮演遊戲《仙劍奇俠傳六》將在 4 月 3 日於 Playstation 4 平台推出。在《仙劍奇俠傳六》中，玩家們將進入一個美麗的神話世界、在一個充滿戰爭與詭計的世界裡踏上旅程並發現各種遠古的秘密與沉睡的神獸。

《仙劍奇俠傳六》結合了自由探索和無間隙的動畫與戰鬥轉換。其戰鬥系統融合了即時與回合制遊戲玩法並為各種遊戲風格提供多種選擇。

《仙劍奇俠傳》是一款角色扮演遊戲，此系列包含 8 款遊戲並受數百萬玩家的愛戴。此系列也被拍成真人電視劇《仙劍奇俠傳》。

遊戲包含大量的主劇情任務、多種支線任務、各種難度選項、客製化武器、各式各樣的小遊戲與謎題和六款免費 DLC。《仙劍奇俠傳六》保證能讓玩家擁有超過 50 個小時的精彩遊戲體驗。

PS4 版《仙劍奇俠傳六》將會在 4 月 3 日於亞洲的 PlayStation Store 上發行，售價為新台幣 874 元、港幣 211 元、美金 26.99 元。《仙劍奇俠傳六》實體限量版將會在 2 月 21 日於合作零售商 Playasia 上開放預購。

《仙劍奇俠傳六》限量版

實體版遊戲（不限區域）
全彩手冊
原創音樂光碟
擁有獨特號碼的收藏證書
收藏箱

《仙劍奇俠傳六》搭載完整中文配音，遊戲支援繁體中文、簡體中文與英文。

關於《仙劍奇俠傳六》

《仙劍奇俠傳六》是一款重現中國仙俠世界的角色扮演遊戲。

在一個充滿戰火與陰謀的世界中，踏上一段旅程來揭開古老的秘密與沈睡的神獸。自由地探索世界來尋找隱藏道具與荒廢的道路，還能夠隨心所欲地客製化你的隊伍與武器！

選擇角色與武器的遊戲風格、結合獨特的屬性與組合，甚至還能夠改變你的武器外觀與攻擊。

融合即時與回合戰鬥，讓玩家能夠自由地選擇喜歡的遊戲風格。在尋找答案的道路上，使用陣型來掌控戰局！

遊戲特色
探索古中國的奇幻世界
融合即時與回合戰鬥，另外還有玩家客製化選項
使用陣型、技能來擊破敵人防禦
自動適應且引人入勝的難度選項
劇情動畫與情境戰鬥之間的無間隙轉換
自由探索，包含跳躍
客製化你的武器外觀與攻擊
透過完成任務與尋得物品來取得聲望
遊玩散落於世界各地的各種小遊戲和謎題

細個最愛玩新仙劍pc版

只需要玩軒轅劍三，天之痕，同仙劍一，其他集數全部廢到仆街

嚴重極度認同

咁依集之前有冇出過？ 劇情o唔ok? 買唔買得過？

屌agger

古劍系列劇情屌打仙劍

呢集當年一出真係比人屌到仆街

當年除左劇情還好之外其餘一pat屎

仙5外傳都OK

仙1=仙4>五前>>>>>>其他

仙6風評好差下

+1
五前劇情好好, 但太多字太慢啦

天地劫系列會唔會有重光嘅一日

唔係嘅，肆同蒼之濤都算世界級

覺得6代唔及歷代劇情
不如重製4代或者做好啲7代再放上主機平台啦
想柒出國際咩

罡斬

單單3d已經係垃圾
做番2d啦 屌你

又唔好咁講，個時嘅技術，做到肆咁樣已經好好，而且我覺得人物模型同場景都做得好好。
我反而覺得四代嘅3d做得好過五同六代（考慮埋年代因素）

古劍一無得輸

幽城幻劍錄

軒轅劍只係玩到6，外傳無買到

覺得5代三隻game逐隻計對3,4代比係差啲嘅
但玩晒三隻嗰睇世界觀軒轅雙子一生係好撚正

蘭茵係最鐘意嘅軒轅劍女角色（男係宇文拓）

做返2d即買

冰璃

五前劇情真係好正，六就不了，好似又就嚟七

可惜漢堂收左皮

軒轅劍伍一劍凌雲山海情個劇情其實唔錯
錯在編劇係漢之雲同埋雲之遙失控，本身要嚟補充或者昇華本傳劇情嘅外傳反而愈整愈多疑問，到最後要出埋資料片先搞得掂

隔代神代 今次應該爛

仙劍6個戰鬥模式真係好撚垃圾

仲衰過閃軌
咁既畫面咩料

手機game咁既樣點玩得落手

不了

不如重製仙一算啦

外傳穹之扉我覺得還可以
至少劇情唔算暴走 Steam有特價的話可以支持下

至於仙劍6 佢仲好意思出落ps4
幾時先肯換左姚壯憲呢個廢老制作人／總監

細個超鍾意蒼之濤
重玩n次

真喎
新仙劍都ok
想救多次月如

之前講過話重製1-3,3問情篇

3打到一半冇乜心機打落去
反而1可以爆幾次

仙劍六悶到不得了
劇情又慢。播片耐到傻

仲要我再裝俾佢話我壞sn
頂你我正版碟黎架

由DOS重製左一次變XP可運行算唔算重製

如果再重製變依家既世代標準
殭屍果度會再次成為童年陰影

如果以家陣個世代標準
應該一行入黑水鎮就驚到爆炸

仙劍一世界級

得仙一仙四仙五前好玩仙七再做唔好真係等執

仙劍客棧好好玩

李逍遙仙5到好慘

啲女又死撚曬 又要同啲仔困係蜀山成千年 要變gay了

都仲有個阿奴嘅, 佢地應該得閒就會互相慰藉一下

第四集外傳呢？

楓之舞都唔錯

古劍1,2都幾垃圾

屌凌音師叔

屌草谷 縮細又得 大又得

畫質仲衰過啲手遊，不了

就係正傳太撚柒嗰陣心淡了
遲啲有時間先補番

仙四你玩過未先傻鳩

仙四好正最後盲鳩埋
btw係咪第1次出喺家用機?

仙7咪撚咁期待
可能又係垃圾一隻

軒7
domo不嬲就穩定過北軟
希望有古劍3 8成都收貨

仙六
五前真係好玩好撚多

我玩到好辛苦喎
男女主角成個木頭人咁

最有印象仙一第一版係冇講道具有咩用，要試

柒到仆街
中式故整隻西方龍做boss

成日都要消費李逍遙呢點真係觀感好差
得佢一個死極都死唔去真係好慘

真係唔該唔好再出返佢
五前玩頹廢 結果害死埋大叔搞到仲頹
搞到全部同佢有關既都死撚晒

等緊仙7同軒轅7 一出就買
我淨係玩武俠rpg架咋

淨買軒轅劍7
仙7

仲以為出新game..點知原來係係PC版俾人屌到開花既垃圾
仲想呃多筆, 收皮啦

仙4喺嗰個年代好野黎

之前有消息隻game既製作人話會出
但漢堂執左所以冇得再用天地劫呢個名
同埋大家都應該知估到，係會整成3d

台灣廠d 3d技術嚇死人，好似睇緊紙札公仔咁
唔好獻醜啦，隻隻都係燒晒d錢落3d model得個吉，劇情萬年垃圾

外國indie game都興用2d，點解台灣執迷不悔呢

仙1=仙4>仙5前>>>>>>>其他

垃圾GAME
神舞幻想同古劍先值得代出中國
仙劍/軒轅呢兩隻狗也不屌

仙劍3唔好咩

問路篇係跟仙劍3後宮結局嚟

但龍葵走撚咗

改到Q版3D太ON9
同埋戰鬥轉用五行法術禍延之後咁多代

仙3主軸幾好
但神仙同托世嘅設定而家睇覺得好中二
獨立睇其實都ok，不過真係唔多鍾意問路篇強行駁返去仙1個世界觀

垃圾

細個玩仙1 ,發現一入山洞就用地靈珠可以即時起出口出去 好爽
點知後面唔夠打要重玩

講吓劍聖獨孤宇雲同司徒鍾都幾有趣既

天之痕

岩岩search先知原來續集叫霸劍霄雲錄
搵到兩段開發緊既片

兩年前玩既穹之扉都未打爆

轉左3D已成垃圾

仙3好好玩喎

重樓果種型真係冇人取代到

5前 真心正

mk風